一頁完咗嗰陣冇咗粒f5掣

如題

推

係用橫向轉頁定單頁？
邊個post？

橫向
好似係當回覆數係 25 嘅倍數嗰陣 (定係 +1?) 有機會出現

e.g. this: 「有圖」多洞靚手

LIHKG @ Android

橫向；好似個個post都係咁

改咗，請重新開App試試

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20

21

22

23

24

25